請大家唔好為左面子而去

利申返 我物資都買撚好曬 買左防具
我好明白 大家士氣好高漲 但由啲狗開始十八區搜人身 港島重重防線 我唔係驚要負上刑責
我係怕有一班真係因為面子問題 見到咁既情況想縮但怕樣衰既人照衝
我唔想佢地比狗捉 比狗整傷 更加唔想會因為意志唔夠堅定所以拖左其他人後腳
我唔知聽朝會點 但今晚我真係好驚已經有一大班人遭殃
69凌晨嗰一日 我感受到香港既美 我好愛你地 好愛香港

留得青山在 那怕無柴燒

已經封晒路 前中後大至細嘅路都封咗

今晚出宜輕裝
聽日上班時間先真係返工

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

袋曬架撐過去被警賊搜到已經收皮啦，袋住咁多野梗係留返聽朝人多先去。

佢又無錯既...香港人本身唔團結
捉到一班就係真係無左一班